游蕙禎熱褲現身七一遊行

今日咁熱著到咁都好正常姐

當今後生女常見打扮

無人話唔正常

都幾粗喎

肥左？

好想奶

漲卜卜

AMBER著熱褲 + 小蠻腰成過百批鬥

班人都精神分裂

呢個好似出名架啦

春麗

身體力行！

堅係長腿蠻腰又冇所謂
P完都唔夠長呢下死

俾佢女腳q住實黎仆

腦魔呢

對波有冇發育過

樣靚，扑倒一次即刻死都滯

冇錢交電費出黎行下

目測游b應該有168

她就稱自己參加遊行，只是為了觀摩街站籌款運作，之後未到遊行終點政府總部，她就離隊走人了。游蕙禎早前透露過要靠積蓄度日，難道今次是來偷師，為日後幫自己籌款鋪路？

咁叫粗??用非洲人標準??

油頭村姑

唔撚係掛,樣靚?

睇下對鞋底

盲撚咗？

正過周庭

查實撈埋陣少女汗味可以一戰

條友又話七一有野玩?
唔通就係着嬲屌褲?

同佢洗左頭先

大媽控

以為係有條熱褲上面印咗游蕙禎個樣

留名睇有人key出黎

周庭真係完全唔靚 對眼好似d盲人咁

睇完你留言望下標題先感覺到你呢句意思

個頭又廿年冇洗過

你真係發緊夢

因

目測大過游b

對增高鞋真係扣哂分

嘩ching你真識食